想收全新AirPods 2 $850

想收全新Airpods 2自用 最好有單
有冇人放？大約800-850收
謝謝

有意請dm

$1 收兩對

$800 夠收一隻